巫醫，你問我答

治療只關於內心，身體嘅病無一不關於心靈
懂天地、宇宙之道所以冇病、冇錢嘅煩惱、冇事件要處理、冇心嘅空洞。
太多人想問宇宙嘅知識，但未處理自己內在，所以另開新post

Tg: Priestezz

醫到武漢肺炎？

人類要係邊方面覺醒，疫情先會好轉

人類要睇到呢個疫情出現嘅原因係因為人想要停止、休息，先會創造出疫症

死左做鬼係咪爽過做人

我覺得灰飛煙滅先係最好
做左鬼咪又係有得輪迴

灰飛煙滅個感覺好死怖
做鬼隱形透明咪幾好
可以周圍去但係冇人發現到你存在

我咪發現到鬼嘅存在
做鬼通常留係死左個個位架咋，做鬼都會比識法術/其他鬼殺架

想試死藤水 私你ok？

點解有啲鬼可以升lv升到識同人溝通，識周圍去，可以報仇，可以穿越

鬼都有得修行，例如係充滿陰氣嘅地方越耐，食其他鬼，但通常要幾十年先做到
靠識法術嘅人幫佢地增加能力（最快）

咁不如做鬼修行

人間太多限制，賺錢上進能力又唔係人人有

死左竟然易升lv過未死

btw 死完會唔會再死?

死咗做鬼, 都唔知回唔回復得返在生時個人格
做鬼開心就唔使上人身做人啦
不如在生時修行

創造出疫症係因為邪氣，雖然念都係其中既因，但我唔認同係休息想咁簡單。

靈魂整係有得永續，冇得灰飛煙滅

大家對鬼都好多幻想，其實冇壞嘅靈體。

屋企廁房幾大?
鐘意淋浴定浸浴?
一餐飯最後一啖係送定飯粉麵?
上樓梯第一級左腳先定右腳先?
頭頂有幾多個轉?

點解有D鬼死左都可以同人溝通

但以我所知，中式法術係有講會魂飛魄散，灰飛煙滅。西式就無

全部鬼都可以同人溝通係睇你識唔識處理

靈魂有得成為碎片就有得灰飛煙滅永續係冇錯，但可以拆開，在世每個人靈魂都係拼出尼，有分主魂副魂，就算灰飛煙滅都係存在，不過已變質，好難界定係咪仲係原本果個，到呢度就睇個人觀點啦。

樓主係薩滿?
你哋個睇法係點
1. 善惡有冇分別
2. 善惡準則係咪有神定
3. 有乜嘢奬罰

咁多人想林病死 點解佢仲未死

我可唔可以問你我ex諗緊幾or點睇我？

點揚升

想問點樣先原諒到傷害過自己嘅人
另外想知點解我成日見到111 222 呢d重覆嘅數字

多數係人嘅投射，而唔係真係溝通，啲人死左多數唔知自己死左。所以我其中一個工作就係同佢哋講佢哋已經死左，可以去下一步

1 冇
2 冇
3 自我懲罰

實相係你唔想佢死

可以

睇之前個post，唔明再問

原諒傷害人嘅自己，因為從來冇人可以傷害到你

訊息、提示，冇一個一定嘅意思，要自己拆解

有咩方法可以令自己認清邊個先係課題，然後處理令個課題早日loop完？

btw樓主邊到學薩滿？

靈魂層面

信唔信有外星人

下一世人又唔記得以前嘅嘢

其實我都想知個靈體死咗之後性交會變成點係咪控制唔到自己

本身好善良嘅人枉死係咪都會捉人做替身

有聽過會搞女人, 但唔知佢乜嘢感覺喎

咁都好難講, 鬼有好多負面情緒, 同埋啲鬼心智思維都未必健全,聽啲case個師傅同佢對話到, 但溝通唔到, 只係不斷重覆答案 (好似老人痴呆咁), 所以我覺得死咗人格都轉埋
咁都有鬼係好唔搞人嘅

我都諗緊個鬼應該係冇咗人類嘅性格或者得返小小動物性本能所以唔存在好嘅同壞嘅鬼

聽講某啲一開始只識本能性地吸人氣, 吸到有返思考能力
聽過有鬼幫人執屋

下。。。執房

狼人殺邊個

識唔識主持死藤水儀式？

想請問，有時覺得自己思想空間好Blank
好似成日focus 唔到某一d事（包括工作、興趣）
好似對自己人生、世界觀好迷失
同外界經常講既掉失靈魂碎片有無關係？
如果想重拾靈魂碎片可以點做？

森林𥚃面有一棵樹倒落 如果附近冇任何生物/人
咁會唔會有聲音?

因果/報應存唔存在？
我明量子力學解釋到因果，但報應有冇得解釋？

有

狀態停留左係過去，有關係
內修、察覺

樹本身亦有靈，其倒落本身一定有意義，樹本人就係個觀察者

唔係前世因今世果個種。因果係信念引致的必然結果
報應係同樣原因，自己覺得有報應就會有

唔會咁做

呢啲唔係鬼，而係人投送咗力量而產生嘅意識

屋企廚房幾大？

冇替身呢回事

佢唔知自己死左?
起碼佢feel唔到自己有肉身可以食嘢上網
亦起碼冇左肚餓急屎的感覺
點會唔知自己死左呀? 請描述下。

講一本你科目的textbook參考下

唔係問樹倒落有冇意義
係問有冇聲音

因為執着物質世界，唔肯承認自己死左。
所以會一直停留喺某一個地方

可以睇七支箭

我fd啲on9有冇得醫？

樹就係觀察者嘅本身，佢會有佢嘅知覺，所以有聲

請先定義咩係on9

你整得返你個mon未

掉左冇整

學法後領悟/感受到d 咩令你覺得學緊既野真有其事

搵唔倒ig?

一個人知道血液循環嘅運作係唔會令到血液行快、行慢左

係tg唔係ig

大多是輪迴

唔接受自己已經死咗，所以重覆個一刻
呢一世
重覆今世。

可以話係平行時空。重覆返所有設定再返去個時間點出世

咁如果自殺接受自己死，係唔係鼓勵刷首抽？

冇刷首抽嘅概念，因為設定、發生左嘅事會重覆

時間唔係線性
冇宗教

有冇睇viutv個節目

信唔信命運

Which

你對命運嘅定義係咩

旅巫。搞到好想搵薩滿治療

識唔識遠距落咒？
識既話不如幫下香港人？

冇睇電視！睇下先

唔會主動干擾設計

有時個腦會不受控製造偽記憶出黎，想問下呢個情況可以點做?

咁現在嘅我係咪不斷重覆緊自己人生？

靈性方面點睇過敏？全身成日好易過敏得好嚴重

你如何知道個啲記憶係真定偽造

是

講多啲，點過敏法，can tg

觀照自己

因為當時會知道係自己嘅想像，唔係真。之後一段時間再諗返就會唔肯定頭先呢個想法嘅真定假，只知道有呢個想法

但基於自由意志，應該有好多個版本
，所以重覆嘅意思係？

巫醫係咪同醫生差唔多？
你有冇醫過人？

信左記憶有真假，信左有時間，有先後之分。所以你會覺得有偽造嘅記憶

重覆經歷每個執著片刻嘅事件，而基於自由意志衍生嘅唔同版本，都會因為相應唔同嘅事件產生嘅執而輪迴，直至其中一個本體肯放低

唔係，我地醫好人嘅原理係往內看
有

感覺離打爆機好遠

情境完全同神劇westworld一樣

點樣有超能力？ 例如念力令物件移動

Right time , Right feeling ,Right communication
Right Future and Pass
就做到心靈感應 你有冇試過？
你信唔信有心靈感應？

空想 然後胸口有幾次刺痛感
即係咩意思？

念力係理論層面講: 我係我世界嘅主人，所以我有能力創造自己想要嘅物件移動

感應到係基於互相為”一”而生嘅連繫，姐係自己同自己溝通
有試過

Depends ，太少資訊評論唔到
可能你唔習慣掛

點睇薩滿？

人過左身之後去既地方有 上面，下面，排隊投胎 或者做鬼？

體制，冇話高d低d
不過好多人令到薩滿變咗做儀式

多數都係輪迴

點解會有濕疹
成日唔斷尾 可以點做

結過，不過唔係呢個今世

覺得自己保護唔到自己，同埋活在規範

時間旅行存在？

1. 我想問下我由細到大成日訓訓下覺個人嘅四肢會好似浮左起身咁 我嘗試坐起身想試下飄起嗰陣就會有道力扯返我落去 以前細個較常發生 而家大左都有 但相對少咗 但我浮起睇到嘅嘢真係我當下瞓緊覺嘅嘢。我都唔肯定究竟係發夢定係點
2. 我瞓緊覺成日會成身震 四周圍嘅環境好似會被扭曲咁 我會感覺到好恐懼 要用力嗌出聲嗰鼓恐懼先會消失。呢個都係細細個已經有嘅問題
3.我瞓覺會超多夢 基本上冇一日會唔發夢 而且我每日發嘅夢都有至少一個係會記得 我啲朋友話佢哋唔會咁 點解我會咁。
好似好多問題 真係困擾咗我好耐 求解答謝謝

存在

出左體
出左體，但係驚，所以創造左恐懼嘅環境
意識度較普通人高，所以記得多啲夢，其實所有人每日都會發好多夢
可以PM我

只要當下選擇脫離就可以

呢一個我唔識

點睇精神分裂 同 曼德拉效應

你呢啲神棍最好就好似拉斯普京咁畀人一槍打爆你就啱

咁請問脫離係咪即係自殺

精神分裂係壓抑嘅面向一直冇被處理而衍生成獨立人格，其實同鬼上身嘅原理係一樣

曼德拉效應基於平行時空

脫離係指放下執着

對於自己接受唔到嘅人、事、物就想佢消失、死，反映到你嘅弱小同封閉

我都會咁
但完全冇諗過係咪鬼上身
我覺得係心理問題

係科學定神秘學？原理係咩？勃論點解決

神棍都可以醫病
醫生全部失業啦
以為自己有咩獨到見解就可以出嚟鳩講一堆廢話
及早阻止你等你唔好搞到人陪你一齊顛

靈性可能有另一個解釋
但心理學有講呢個現象的，叫呢啲做“unwanted intrusive thoughts”，每個人都有，只係多定少，個人有冇留意倒
可以睇睇呢篇心理學雜誌嘅文章

呢啲思想其實係控制唔倒，越想控制越想逃避或者否定嘅話只會加劇佢哋嘅出現
當然，有時啲思想可能係講緊俾我哋知內心潛藏嘅不安同缺乏安全感，但越執著呢啲思想嘅話就會越恐懼
所以最好做法係覺察佢哋嘅出現同隨之而來嘅不安，觀照佢哋，然後佢哋會自然消失
記得呢啲思想唔代表你，若果你發現佢哋同深層不安有關，呢個深層不安先係要處理嘅事，唔係呢啲控制唔倒嘅思想

祝自在

之前仲試過朋友喺我前面行緊樓梯
推佢落去嘅諗法喺個腦閃過
好痴線 好似壓力大嘅時候先有呢種行為

Good point
靈性層面嘅答案係相似嘅
人係完美，完美嘅意思係擁有所有面向，當一個人愈否認自己”唔好”嘅面向，個啲面向就會係咁呈現係你面前
重點係確認自己就係咁，如是咁察覺自己嘅一切

係意識上嘅穿梭，物質做唔到

最近不斷浮起一個想法，覺得世界上只有我一個係有意識既個體，感覺其他人全部都好似係世界入面既NPC，其實世界係點運作？點解我要經歷我所經歷既事？

另外想問下，以前試過臨訓前聽幫助meditation 聲帶，但聽左一排後某一朝就極頭暈，暈到訓左係度同出冷汗，想問兩件事有冇關聯？定係我諗太多只係咁岩作病？

發夢或者冥想嗰陣，一心一意諗住時空穿越，咁樣會唔會成功？ 想問可以點樣時空穿越

世上只有一個意識，但其他人唔係npc，而係你。意識(你)投射出世界同時投射你而家嘅角色。你經歷嘅事係為左體驗，而你要經歷嘅核心體驗就係我地叫做天命嘅物體。

你唔適應個頻率，所以有唔舒服，其實係做緊調頻，習慣就OK。

冥想難啲，因為多數意識比較清醒。
發夢就易啲，個人觀點，冇話冥想唔得